柚木N 真係痴撚線

睇完好撚SAD

但佢D套路真係次次都一樣

柚木ntr係咁㗎啦

佢d故事已經無乜feel

今個月出里番